有無覺得升左IOS12之後彈app多左

特別係用連登app開YouTube片經常彈？

利申：iPhone X

仲有lag機

Freeze 得多左

Lihkg 彈得特別多

一次都冇彈過

巴打係連iTunes定OTA升？我諗緊有無關係

OTA升

成日load片就會停左陣就彈

咁即係唔關事

連登一load好大量野就彈

我係所有野都用落好順
除左wts 特別係撳入去某一兩個聯絡人 會lag成7-10秒
不過我IOS11個陣已經係咁 應該係部機問題？
我check左同佢地最高既都係80MB左右 道理上唔應機會lag 應該拎去apple store問下 ？

X 系機好似特別多bug
利申8+冇問題

後悔升左iOS 12

11 咪仲唔stable

Lihkg成日彈/reload

乜依家仲會有人iTunes升

反而無彈app

一次都冇彈過

利申dfu restore

用家問題

iCloud backup完 iTunes back一份順便up
有咩問題

用x升完 好撚順
開機仲快過我fd部xsmax

順，但連登app勁彈

你用Windows開iTunes咁慢就梗係用ota升啦

有呀，x成日彈

我都係順左又彈app多左

可以試下offload再reinstall
岩岩升完個時telegram係咁彈
整完就冇事

原來而家連登用iTunes都要屌
買碟入歌又要用 裝舊版app又要用

諗起班友用iCloud restore 要等半日就

連登無彈，其他app freeze, 等update

幾時有講過用windows?
原來連登咁多讀寫障礙白痴仔上
大愛連登

即係點做？唔係好識

Setting入面揀Iphone storage
揀彈個隻app
入到去有offload app
之後會del左隻app但留資料
出返去home 隻app個icon仲係度
你禁一下會重新down返

PS: 如果本身隻app入面有重要data記得backup左先整

@連

今日先彈左2次
上緊連登個陣

X
Day 1 update 暫時未發現有

用得iphone預咗

IPHONE X 用乜APP都無彈過

無彈過任何apps
iPhone X

堅係掂左

無試過,除左倒水電,其他都好滿意

利申:83% 7Plus

根本就係啲垃圾app 冇optimise 落iOS
慣Apple 乜事？如果有啲game 又lag 又彈畫面核突但原來冇用到apple metal 2 api rendered 又慣apple事？

我用開iMessage 咁多年都冇你依啲問題

有冇巴打Handsoff 唔work

iPhone 8 表示零問題

兒登冇人買正版碟 唉 你睇下d負皮

仲埋backup兩份都要屌嘅話真係冇嘢好講

同埋*

用緊XS 表示有彈app問題

我升完12好順
除左麥當勞個垃圾app彈過之外
全部未彈過apps喎